---
id: 46
title: Inilah Tempat Kerja Gue
date: 2015-03-01T14:40:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2015/03/01/inilah-tempat-kerja-gue/
permalink: /inilah-tempat-kerja-gue/
nb_of_words:
  - "225"
categories:
  - Share
---
<figure class="wp-block-image size-large">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/03/912d4-ad147-ptdc0036.jpg?w=768" alt="tempat kerja" title="tempat kerja" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/03/912d4-ad147-ptdc0036.jpg?w=768)</figure> 

<p class="has-drop-cap">
  Ketemu lagi di <a href="/">wildanfauzy.com</a> , weekend kali ini gue gak kemana-mana wajarlah karena weekend kali ini bertepatan dengan akhir bulan, jadi gue cuma bisa meratapi pergantian bulan dengan senang hati, sambil minum kopi dipojokan kamar akhirnya gue punya ide untuk mempekenalkan tempat kerja gue, walaupun gue belum punya pekerjaan tapi gue punya tempat kerja mau tau tempat kerja gue kaya apa let check this out.  
</p>

Ini adalah tempat kerja gue, tempat dimana gue ngerjain deadline tugas kampus, nulis-nulis cerita yang gak karuan sampai nonton 3gp maksudnya nonton film atau dengerin musik, fasilitas yang ada di tempat kerja gue juga gak kalah keren sama tempat kerja orang kantoran, mulai dari internet akses ke segala situs kalo kuota abis terjebak di 11 situs 😀 dan juga kopi break yang menemani gue dikala suntuk, dan juga fasilitas bantal dan kasur jadi gue bisa kerja sambil bermalas-malasan ria, ohh iya tempat kerja ini gue namain yellow town, kenapa yellow town karena terdapat madding info berwarna kuning dan gue sering dengerin lagunya coldplay yang yellow untuk meringankan kerjaan gue, mungkin itu dulu perkenalan singkat sama tempat kerja gue, wassalam.